[
    {
        "randomId": 207
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iteze neza ntiyica",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amazi ku rukangara",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Umunyorogoto",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imparakajosi ya Nyamujyana, impara ironsa batanu",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Umuheto n'imyambi",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Igisenge cy'inzu",
            "correct_answer": "Umuheto n'imyambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Ubutanda ku muvure",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera igitutsi kimanutse kwa Rwatangaho cyiteye imigoma itatu",
            "option_1": "Umuganda",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_3": "Umwangange",
            "option_4": "Umwobo mu masaka",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nambutse uruzi ndangaje innyo",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Umugata"
        }
    }
]